有冇巴絲想學吓游水？

年齡不拘
幫幫手
想儲吓經驗咁
有興趣嘅巴絲留一留tg傾

我通常游出公海

由零開始 或者識游想執靚啲姿勢 練氣拉長距離
都冇問題架

有興趣既加我telegram: fung019
你自己學/搵埋fd一齊學都可以架
夏天就黎到 又係船p旺季 冇理由唔識游水去唔到同男女神玩架嘛

上黎r job

冇乜經驗可以點

老奉架咩

Between,咩價錢

Telegram傾啦

我有教開班 有教學校 有私教
主要想接觸多啲唔同case 幫下想學又怕同小朋友一齊既巴絲 所以我一定唔會收得貴
價錢地點時間大家可以唔岩傾到岩的
所以最好telegram詳談 Id: fung019
最基本報歲數性別 有冇學過 驚唔驚水之類

推推

推推先 巴絲唔洗怕醜架 最多搵埋朋友陪你

游到廿米 練到考到老救牌 要幾耐

五行屬火 忌水可以點幫？
一掂水就死

傾你老味 明碼實價好撚難為你？

同行想同你講
仆你個街味撚做爛市

唔會啦

咁對應番唔同情況都唔同價錢架啦
有人可能完全唔識 由0開始
有人又可能識識地想執下姿勢 唔洗咁惡既

要傾傾先知 唔知你點驚法 有人驚淋過頭
有人驚腳離地 有人驚耳仔入水
Telegram我啦

推

Push

游蝶式

邊區？

本身識游水
但係想學埋蝶泳
收幾錢

九龍 add me telegram: fung019